同時被3富商追求最終情訂許晉亨！李嘉欣10年幸福婚姻的美滿人生

李嘉欣是香港小姐的傳奇，更傳奇的是她的婚姻生活。剛出道的她一鳴驚人，同時被無數富商追求，其中她和劉鑾雄的關係縱然成為大眾焦點，時至今日李嘉欣和老公許晉亨的婚姻生活縱然被傳媒所關注。

李嘉欣生於澳門，父親是香港出生的葡萄牙人，母親是上海人，她三歲便被星探發現拍攝廣告，在少女時代父母離婚，母親艱苦地帶大兩個女兒，18歲李嘉欣參選港姐摘冠，自忘改寫了她一生，也開始了她與不同富商周旋的半生。

在參選前，李嘉欣的男友是倪震，在當選之後，因為顏值超高，令城中不少富豪都為之驚艷，當中最積極的，可說是有「股壇狙擊手」之稱的富商劉鑾雄。

不過劉鑾雄本身已是有婦之夫，認識李嘉欣後，劉鑾雄還未離婚便與李嘉欣在一起，多年來他們的交往得很高調，一時又登報，還有一些劉鑾雄的窩心小事，盡見劉鑾雄鐵漢柔情的一面。

在龐維仁之後，真命天子許晉亨出現，他們在2006年公開了戀情，許晉亨是不折不扣的貴公子，出身香港四大船王許愛周家族，許晉亨就是許愛周的孫子。

在與李嘉欣結婚之前，許晉亨也與不少明星交往過，在80年代許晉亨與劉嘉玲相戀，到了談婚論嫁的階段，不過有傳許家不愛兒子娶明星當媳婦，二人無奈分開。

除了劉嘉玲，在1991年許晉亨與何超瓊結婚，這在當年是一件香港兩大家族的盛事，不過二人的婚姻只維持了9年，最後拖拖拉拉至2000年便離異。

有人問李嘉欣，許晉亨到底哪裡好，感情上身經百戰的李嘉欣只答了一句：「好似人地王晶咁癡心情長劍咁，可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！咁你咪要去抬起其他人囉，鍾意去同埋其他女人上床囉！打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？你對邊個好？你對Ada唔好咩？成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？」二人終在2008年結婚，2011年誕下兒子Jayden Max，軓眼間已經結婚十年，二人恩愛如昔。